暫時覺得自己過得都幾好，係唔知點解自己會有個咁撚戇尻嘅細佬

打死佢啦咁撚on9
仲要玩埋d垃圾lol

利申 我都係做細路

當豪比佢，自己買部電腦自己用好過啦
出嚟做嘢仲要掙電腦玩

另外，你又咪戇鳩
家事send比學校做乜鳩
一係玩串啲報警

好撚幼稚既呀哥

請問樓主小學畢業未

啲細佬真係好撚戇尻，我嗰個又係
自我中心，唔會認錯，自私，冇責任感

日日打好傷，我仲要返工，btw多謝ching睇曬

佢16歲告得入咩，無錢吖，都係啱啱夠用，返啲垃圾parttime

比你做一日我吖，誠信問題，你估我真係無得打機嬲咩戇尻

我個更加特別

電腦唔識用密碼lock住？

叻

兩條小朋友爭玩具玩 為左一千幾百嘈嘈共
誠信？誠你老母咩

咁少野計住計住，其實係咪積落好多舊怨咋？

打虎不離親兄弟呀 仆街仔

一刀斬撚死佢，唔駛教啦下話
你老豆老母做架兩就斬撚埋佢兩個，ok？🤔

點止好多

明日花會唔中意我

on9

樓主細佬係咪00後呀？
全部00後都係戇鳩架啦

樓主係咪都係00後

係吖

其實你好撚on9
2兄弟都係到爭 仲要搞到個細佬間學校到
人地老師正常諗 都可能你係白卡

有咩意見呀on9

18歲就咪撚上連登啦
你重弱智過你細佬

正常呀哥18歲依個時期應該帶女朋友返屋企玩 啪啪啪俾老細酸下
不過你都係公屋廢物毒撚應該無行

細佬

冇計啦，兩個都同一個基因，係咁上下on9

一陣佢細佬食埋佢條女

你點教細佬

應該係

咁您18歲呢

老實講就算細佬on9幼稚 你都唔使同佢on9幼稚埋一份 邊個用邊隻滑鼠邊個幾點打機都可以嘈到好大件事咁

我得兩個家姐
我十八歲時兩個家姐已經做更野 出糧會俾零用錢過我五百至一千不等 平時打機會一齊玩 買埋點數卡俾我用

如果我有d咁既家姐，應該會晚晚佢奶閪答謝佢

唔怪得乜都講到好撚易咁

部機你有一半錢 你拎走一半件
唔要佢又好拎黎砌部新既又好

你係廢物呀哥

樓主廢到,我18歲送埋電腦比細路了,你買隻滑鼠都要細路夾錢咁尻小家,成個女人咁 仲話過得幾好,我係你細路就唔只打柒你,塞埋屎比你食了

幼稚鬥弱智
夠撚薑就打爆部機,兩個一齊唔洗玩

因為你18歲果陣無拖拍

溫室毒撚你又會明啲乜，18歲就奶家姐，估你都味撚捱過

屌 你自己出返部機咪唔洗煩囉
你叫你細佬出返小小

都唔個老母 生多個出黎做乜撚野。
利伸，比學校做乜柒

唔明

無錯 我唔明廢柴公屋窮撚既生活

唔比佢用mouse要佢夾返錢都無咩問題既，我明白你感受，有時d野唔係老撚馮架嘛。

但你sd比佢學校就真係好on9
兩兄弟嘈交咪算囉

睇下你柒撚到 條女洗你錢就無問題,細路用鍵盤要夾錢仲敢拎出黎講,錯撚晒啦傻仔同條女洗錢應該AA,對屋企人應該大方,明唔明？ 18歲就努力賺錢啦,仲玩乜撚電腦

我相信你再成熟啲，就會去諗你買番來其實可以俾一家人（或你細佬）用，如果你想自己用，不妨再買多隻，自己玩。

如果你好介意去分自己同屋企人，即可以遇見你細佬會唔自在，你都照去做，呢個就係屬於你的責任。同你去買俾自己用無關。

至於你細佬既問題係，其實佢需要用，但係無正確地表達出來。所以只能偷用。

如果呢個情況係我屋介唔會發生，因為我大佬買之前一定會想買埋我果份一齊happy, 我做細想用佢私人野就會問左佢先（因為佢夠大度，如果唔肯都會直講）。

你見到自己問題未？

低能仔咪話唔係為打機，有無睇架 ，btw隻狗幾似你

佢隻手好撚油 ，唔想同佢share

咁你唔好自命清高啦，好肉酸

唔係自命清高 根本條命就好你好撚多
窮人既家庭就係好似你咁 幾十幾百幾千都睇得重要過屋企既親人 肉9酸

If i have money...

咁我咪要羨慕

睇完樓主個POST 第一時間諗到 窮真係唔好生

同其他屋企人分享完全無問題

無錯

2兄弟 有唔啱
一係就心平氣和拆掂佢
一係就打交

咁少事就搞上學校
好撚唔成熟
咁做等於大大聲話比人聽 『我老豆老母唔識教仔呀』

過多幾年 你2位都投身社會
如果佢又做啲嘢令你唔滿意
你又會點?
Send E-mail畀佢公司CEO?

買二手件夾啲新件 4千蚊都有部打得下大作啦
你咪可以拎番啲 mouse keyboard 自己用
錢又冇 剩係識屌個細佬

識玩一定同佢一拍兩散

話部機係一人一半就收走佢條ram同display

之後自己比錢買返其他野整部新機

樓主真心，咪咁撚幼稚on9啦

做大佬做到你咁撚廢咁小氣就算九數啦

真係特別小氣同計較

Btw 多謝晒ching 咁有心睇曬同埋比意見

Ching 識玩
呢個意見唔錯
又可解心頭之恨

終於有人明我感受